[
    {
        "randomId": 425
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    }
]